11月11號 全港一連三日大罷工 全力文宣 堅持落去

相信各位手足心水都清

即使去到如此黑暗既時代

成個香港都未準備好全民勇武

真正夠膽出去以命攬炒 我估全港唔到二十個人

既然當刻呢個方法唔可行

請停止一切互屌 分化 灰心行為

用實質行動去証明 追求自由既決心

小弟不才 為左尊重番現有既行動 手足既付出

參考番最新日程表 決定11號開始呢場罷工

十日時間既文宣 未知係咪足夠 可能係小弟無腦

但如果

幾個月以來發生既種種事 流過既血與淚

失去左既前程 手腳 生命 寶貴既自由

破碎左既家庭 所愛之人受到傷害

再加上出盡奶力既文宣

都無辦法換來三日既真罷工

對唔住

下次會再做得更好

一日唔開槍打死哂我地

抗爭都會持續落去

沒有退路與失敗 只有自由與勝利

或許去到呢刻 大家都失去左方向

變得迷惘 不知所措 進退兩難 灰心喪志

但千奇唔好放棄 懶惰到唔再去行動

堅持落去 勇和一體 絕不退讓

不論一年 兩年 定十年

追求自由民主既火種 永不熄滅

既然8月5號成功罷到一日

我地就會罷到兩日 三日 更可能係一星期

It always seems impossible until it's done

暫時諗到咁多

各位手足 堅持落去

煲底見

自推

仆街 d排版咁柒既

721 831 101

1111大罷工

咁鬼肉酸叫人點睇

我係咪應該開多個post

宜家開都唔遲嘅

想admin幫手del 唔知有冇呢個需要

再開多一個啦啲字置中

推

推
1111大罷工